暗戀人又唔知點...

個心好似穿左個窿....

點解

算拉

一個「算」字其實很沉重

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用，還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了坐監，你連監都唔敢坐仲好意思講愛佢。出來之後搵佢繼續強姦，強姦到令佢開始懷疑自己的人生，令佢覺得自己人生的意義就是被你強姦。

視姦算唔算呀？

如果佢搵到男朋友你就知有幾心痛

好煩 又唔敢出聲
最近重要成日一齊打機 又係同事
明明佢大小事都同我傾 但約又約唔到佢
琴晚打打下機重要突然唔太開心話想知
叫我訓啦 然後已讀不回我 我都唔知應唔應該繼續行前

搵其他嘢分散注意力啦巴打